家姐定妹妹

妹妹張寶欣

家姐張寶兒

其實望落兩個都好靚，整體家姐贏
但係我覺得妹妹更嬌俏可愛
所以揀妹妹

唔知各位又會點揀
=家姐
=妹妹

邊撚到靚

400蚊

我揀打飛機

揀黎有咩用，有得分？